假設有一個擁有超級力量嘅角色出現係現實世界

大家估美國佬頂唔頂得住

即係superman咁 無人知佢弱點 佢根本可以摧毀成個世界

只係因為佢係俾人類照顧大 對地球有歸屬感
如果佢係帶著惡意嚟 收撚晒皮啦地球

Batman同Wonder Women知佢弱點

睇標題啦 一個呀

所有嘢都係假設出嚟 使唔使咁認真

你地知唔知其實美國有好多超級士兵

真心唔知

Chris Evans?

咁超級士兵對超級力量邊個贏?

超級智障？

好多個美國隊長？

係呢個時候就應該由我去阻止佢

有連登仔 應該冇事